元朗既黑社會，恭喜你

你得罪晒全香港人，我地會起你地底，一個一個抽你地出黎